今晚唔要冷氣軍師

全世界同我出黎只推起義post
其他全部不推文回覆 可以俾出左去既手足緊貼情況